763 中興失禁式插1成，是咪美帝又黎料？

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

破返9蚊先再J啦

尋日新聞咪出咗
制裁

尋日唔跌
今日先跌

負責美國聯邦政府採購事務的總務處、美國國防部以及航天航空局（NASA）在總務署網站上發布了一項臨時規定，以「公共安全」及「國家安全」為由，擬從8月13日起，禁止美國聯邦機構購買或使用5間中國企業的電信或視頻監控設備，遭限制的公司包括華為、中興通訊、海康威視、海能達以及大華科技。

受消息影響，中興通訊（0763）H股半日跌9.2%，報19.8元，最低曾見19.24元，成交額超4億元。中興A股（000063）半日則跌7.1%。

中興通訊今日稱，公司目前生產經營活動一切均正常，基本面沒有變化。

彭博引述消息人士指，因應中方宣布暫停採購美國農產品，美國白宮亦會推遲決定是否向供貨給華為的美國企業發出口許可

負責美國聯邦政府採購事務的總務處、美國國防部以及航天航空局（NASA）在總務署網站上發布了一項臨時規定，以「公共安全」及「國家安全」為由，擬從8月13日起，禁止美國聯邦機構購買或使用5間中國企業的電信或視頻監控設備，遭限制的公司包括華為、中興通訊、海康威視、海能達以及大華科技。

2單如果都confirm 咗, 15蚊不是夢

直頭係得返幾蚊

1成都失禁 咁2成呢？

大小都失禁